拜仁？收皮啦[369]

笑撚死
輸俾我朗好正常不過
你聯賽 仲要主場 都係輸架咋
咁撚垃圾
你下半場贏唔出奇
靠黑哨丫嘛
贏到一球以上我即席表演連食50隻脆弱雞翼呀

垃圾拜狗

夠分奪冠啦 正宗風流波

拜狗=廢物

唔同我皇我朗咁勁

泥妖入黎講兩句

支持多蒙特踢拜仁出局

泥妖去仆街死啦 燈極都係輸

又撚牙泥🤣

贏唔撚到仲有咩好講

下半場真係靠黑哨追和
廢到

話撚左你垃圾